匯豐係恒生母公司

母公司
滙豐控股（行政上）
香港上海滙豐銀行（實際持股）

有邊個唔知

無用過
抵制唔到

你坐左幾耐？

核彈

無銀行戶口，知道都冇用